求平靚正運動手錶

不求有咩功能

只係想有時間同跑步個時track住跑左幾多k同計時

筆直1000 有冇可能

對呢方面產品真係一曉不通 求ching指教

小米都得啦

小米好似唔準喎

買個臂袋裝電話跑仲好啦
你要隻gps手錶, $1000難d

用電話track係咪down個nike跑步apps就ok？

yes